[想讀PT Taught Master] 有冇讀緊/讀完嘅入黎分享下？

啱啱FG 出黎做野，想襯呢份工夠冇壓力同準時收工去讀個PT Master 返嚟，有幾樣野想問下

0. 揀大學會地點行先/錢行先/名氣行先？ (利申：係機場返工，如果返UST真係好撚遠 )

1. 會讀返同Bachelor嗰陣有讀過嘅Programme 定 會讀返同field, 但Bachelor 未讀過嘅 ?

2. 返緊工去讀PT, 一星期大約返幾多日？會唔會好chur? 上堂時間係幾點？

3. 聽人講有fd 一齊去讀可以互相幫助下，但如果冇嘅，入去識人一齊讀難唔難？

如果有入學申請寫文指導的需要，可以交流交流

1. 會讀返同Bachelor嗰陣有讀過嘅Programme 定 會讀返同field, 但Bachelor 未讀過嘅 ?
> 睇幾樣野, 你本科知識+對master programme 既野的興趣+master programme出路行業的前景，你諗下

2. 返緊工去讀PT, 一星期大約返幾多日？會唔會好chur? 上堂時間係幾點？
> 睇你邊間啦, 2-3 日都正常了

3. 聽人講有fd 一齊去讀可以互相幫助下，但如果冇嘅，入去識人一齊讀難唔難？
> 你想識冇話識唔到, 但你要諗下入去的一係FULL TIME 一係PART TIME , PART TIME 的人好可能己經有固定職業，未必好似以前讀u 果種FRD既互相幫助

感謝解答

1. Computer Eng. Grad, 想去讀Computer Sci., 對於入面某啲科有興趣，但又好驚讀唔掂。 工作就係IT狗，讀嘅野都有幫助，你就咁聽落覺得點

2. 好似唔係好chur

3. 讀PT, 所以要主動r frd?